Time 香港人未必唔上封面

上封面有錢分? 定等於成功爭取到?

你up乜？

令國際更多人知道香港既事
同埋都只係㩒幾下制投個票啫，唔會阻左你做其他野

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

即係你想話唔留意國際新聞嘅人會因為TIME個風雲人物而留意?
除左打飛機做風雲人物有撚用